黎黎黎！睇我玩「彩虹冒險」喇喂！

喜歡既可以like下我既FB Page

[url]歡既可以like下我既FB Page [/url]

即時直播中

你每個post都係度講玩彩虹冒險
so far多唔多人玩？

多呀
一齊玩啦

不了
各種神裝又10裝